應唔應該私鳥所有yuu會員？

屌你老母咁撚煩都申請 即係助長洗腦

去食野攞料獎賞爽夾快！！！！！

唱住yuu掉撚爛佢地部電話

Y
U
U

2020仲睇cctvb新聞
想問下五毛會員莎革娜（迷雲）你屙尿果時係咪起晒雙腳？

攞yuu呀

屌你老母有聲

啲優惠一啲都唔優惠。
唔明點解嗰啲人會岩FEEL

去做愛搵carrie lam 爽夾快呀

好似仲會取代埋cash dollar
應該係想整到好複雜好似好優惠咁吸引人申請
而實際上回贈額減少咁先可以賺多d
最能煩係到而家都仲播緊首洗腦歌

嘩Ching你又重口味左少少...

埋單果時聽到隔離有人答收銀員話有yuu會員
我同班friend即刻望過去用眼神笑鳩佢

咁恆生仲有咩吸引力?

有yuu

不過就算再多回贈都唔揀個咁煩膠既優惠

好多卡都有回贈啦

系 匯豐VS 渣打simply cash果d好過濕鳩yuu(無喜歡它）

要啦

唔止小小啦下嘩...

citi都有

窮撚用唔到花旗國既銀行

唔係有最低限度咩？呢種聽講要去到銀行申請。